[唔係講連登仔]好心阿根廷球迷咪咁肉酸(佩雷斯主席) 尼日利亞贏係為自己出線

尼日利亞贏埋阿根廷就出線
和都可以搏得失球
唔好講到尼日利亞係為左你阿根廷咁啦
仲要win for messi
肉酸到(佩雷斯主席)

你咁既係侮辱緊人地成隊尼日利亞同你自己咋

認真post咪撚回錯sor9

拎錯國旗sor9

4259
第一個清算你

原來一個就代表全部 然後樓主就可以開po了

如果你唔介意晒時間可以去即討爬下文既